有病又咳搭巴士可唔可以坐前面

你霸撚住後排 我坐你前面好撚驚呀 屌

你咪唔好搭囉

佢係前排咪個個上車都中？